旺角3C維修店東主再被捕，指警講明「砌我生豬肉」！

積極參與反修例罷市﹑多次發文支持示威者的深水埗手機維修店「3C維修工作室」，其東主上周五（17日）於長沙灣被捕，為第二次被警方拘捕。東主今上載短片交代事件，指店鋪內逾20客人的手機及平板電腦等裝置，遭警方視為證物悉數沒收。警方又扣起他店鋪內的3萬多元營業收入，質問他為何有大量現金，並曾恐嚇他且「內容相當驚嚇」及「佢講到明會砌我生豬肉」，惟他未有透露恐嚇細節。

「3C維修工作室」賴姓東主今於其店鋪的 Facebook專頁上載短片交代被捕事件，他表示自己已獲得保釋，但並無透露被捕原因，他指因仍擔心自己的人身安全，未能開鋪工作，並表示「我呢一刻都仲手震緊」。

賴又表示，警方已沒收了其店鋪客人的共逾20部手機、平板電腦等電子裝置等，稱要「全部攞返去做證物」。東主對受影響客人致歉指「唔好意思，我無能力拎返（手機）」及「我自己都好無助」，他呼籲客人可就事件嘗試向612基金求助。

至於他去年７月首次遭警方上門拘捕時，已遭警方沒收了數部電話，雖然他其後已成功「踢保」（拒絕繼續保釋），但至今仍未能取回被沒收的手機。

賴姓東主又透露警方沒收了其店鋪內的3萬多元現金，並質問他為何店內會有大量現金，他則於短片中指相關現金為維修手機的營業額。東主又表示警方曾恐嚇他，形容「內容相當驚嚇」及「佢講到明會砌我生豬肉」，惟他未有進一步透露恐嚇細節。

28 歲賴姓東主曾於去年 7 月 5 日在 Facebook 專頁發文譴責警方，指警方於7月3日凌晨上門搜查，令家中老幼飽受驚嚇，其懷孕的家姐更被警員搶去手機阻止拍攝，更有警員威脅他若不合作，便會到其鋪頭取走所有客人手機。

他表示，被警方指將一個有關將警員「起底」的連登帖文在 FB 分享出去，觸犯《個人資料（私隱）條例》，其後以1,000元保釋。

1月22日

Old news
On9

鋪頭有3皮幾有乜出奇？

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

痴撚線又搞鳩佢

你班黑警個老母臭閪係咪無鳩聊到咁

佢當初點得罪黑警

old news , any follow up?

收埋客人手機係咩玩法

3萬多元現金，並質問他為何店內會有大量現金
有幾撚多 係唔係支那落黎既狗未見過30張金牛

3C 老細好靚仔
黑警死全家

同佢地份糧一樣
覺得已經好多
夠出賣人格

推